[PS4/PC] Monster Hunter World [325] 求下你地唔好睇頭po

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

多謝三位大神carry極貝

求下你地唔好起sunny底

極貝求carry

追post見到話有個叫赤武嘅可以carry 打極貝

排隊等curry

而家有無滅盡王打？

冇

有無集會區域, 我都可以幫下手打極貝

冇石 FF跳係個人驚即跳 定等一下先?

新手留名

邊把太刀好用？
邊隻爛輝武勁？

數1, 2, 3
3就跳

係123 定係
1 2 3咁先
不過岩岩過左了 負碌冇石都跳到兩次

好多負皮 圍爐狗唔歡迎新手

係1 ！2！3！

我12！3！

咪呀

回復彈大師

我平時係 1,2,3
但D人多數係1,2,3
所以我係1,2,3

咪呀大師

ikea

有冇人開左集會所？

我通常用1～2～～3！

有無曲

即刻砌返套奶媽裝先
奶媽除左回血上buff仲有咩要注意

解下debuff囉

由上年出極貝排到依家，等緊俾佢破

妖言惑眾
之前聽你地講
本魚蛋放下身段
入佢場等被carry
佢一區就貓咗三次
講起都想屌鳩佢
垃圾赤武 講你啊

#5已經講晒你問題嘅答案

爛輝眠錘

999貓嘅唔止佢一個，仲有個大陸仔「肖揚」，見到佢個殘體名我都即時Option+🔼望一望
見佢999就算，唔quit任，屌佢老母原來冇石唔識跳
結果連同兩隻1xx hr 一同上車
我quit都quit唔切
屌

係 所以上面堆巴打成日吹
其實個999hr 赤武真係好撚廢
潛水先 費事俾佢屌
i know your feel bro

其實我想表達嘅係999都係人999都會貓

啲999其實貓得仲多

已有
仲有邊把勁？

有冇巴打carry極貝

入上面個曲搵人帶

唔該巴打

依家入去俾你帶

隨時歡迎再打，最鐘意帶人

新手打極貝係咪做坦比較好？

被carry 後，認為留喺營地就夠

奶，唔孤寒的

仲有好多活動要巴青carry

新人留名

記住我就得

好人

最鐘意幫人

可以幫埋我？

Dllm,斷線

唔好再扮carry到人得唔得

又俾carry完

多謝咁多位大佬

到底呢位ching驚名叫咩
我有冇俾你carrry過

我hr74新手，記唔記都得啦

老屎忽有冇人帶極貝

有係入面帶，我仲排緊隊

想等人carry 就唔該唔好場入面afk
黃道到郁都唔郁
一係你就由頭到尾死係個camp 到唔好出黎

唔係呱

賊弩 火太

想問下黃道跳個個時機點捉

想問下 碌龍嗌個時機點捉

結論:揾片學 不斷練習

k巴冇事嘛

K巴回家啦

有冇爸打帶打活動普貝 我未拎ff 跳

好想估係邊個

不過有少少估到

好彩俾明哥破左處

唔好引戰

就係企你地隔離一齊跳，9成9成功率，唔駛練跳

唔該三位巴打 順便教左我點跳

我唔會講，不過係啱啱我同你果場feel到有個

你返嚟喇

有咩打

有冇大佬可以carry我打極貝

之前啲人成日問邊個任出得多龍脈石

極貝係咪打一場夠

多謝頭先三位carry

lm

拎外觀係，但呢度啲人打佢係刷珠刷石

好多謝赤武巴打同Mia wallace巴打幫手

Lm

想刷珠刷石
但係打極貝淨係識扮忙
如果做奶有冇大佬carry
利伸未做過

茸好珠點用

相中人邊位巴打？

岩岩入左區
咁多位得閒嘅幫我睇下套装

感謝魚蛋幫手

弱特可以唔出

唔記得換返

魚蛋垃圾黎，認住本雞

game入面個中文拼音成日唔識打 有冇得改

多謝你

有倉頡

收皮啦
同你玩親都貓 我屌你個

出登龍劍放黃道

呀Ching 係咪A字頭

又想屌鳩人？

唔好用麻痺武器，會斷仇。同埋通常最後個區拉仇用，前面麻咗會增加難度

sorry 㩒左突刺先見到通知開黃道

好

好勁 刷古龍由180hr刷到200hr先出1粒嘅劍英雄石 一場極貝出2粒

留名

但極貝冇人carry 冇得打

坐等極貝團

所以要趁幾位大佬得閒去「痴」餐

想請問如果想d任務變哂紅色clean 係唔係捉哂d魔物就可以開哂任 有冇分要捉上位定下位 7是仲係藍色clean

應該係你未捉曬D怪
捉曬D怪既話有機率會出鬥技場
打曬鬥技場就應該OK

直接google mhw 所有自由任務 開啟

得閒睇下d結算畫面 發現幾歡樂

佢成日都tk

今日好似無乜人玩咁

【突發】7.7九龍遊行已獲發不反對通知書

你岩

witcher3個任務還原度好高專登轉埋英文聽返把好熟悉既聲音

加油

有冇巴打打極貝?
打親都輸 我坦

我可以幫下手既

THX 要打幾多場?

嗯嗯

有無場 code ?

嗯嗯嗯

遊完番黎玩

有冇live

求帶極貝處

66FYbJvi874x

肉餅終於3分

入左 一陣先打

想要感謝票, 幾時會再出

師兄 我都係唔明d任點開
我有幾個鬥技場任都冇

鬥技場 捕獲怪就有
但打咗之後就會隱藏
可以救難直接入人地鬥技
或者自己捕獲怪之後打

依家來

幾點開極貝團

Check下自己卡片 邊隻捕獲少就捉下佢
好似上下位鬥技分開

個個入完黎, 自己各自玩

跟住野團先

開左任

仲欠一位

第一次打極貝，跟野團食晒屎求破處另外極貝係唔係打一次就夠整外觀，無其他野要整

係，一次就夠
想carry 嘅搵呢到位雞神

琴日有人3帶1 叫人企CAMP
笑到仆街

好精彩

點係game搵人？

係到搵佢，佢會比個集會所code你入

直接係依度呼喚佢
要有返咁上下人佢先會出現
通常1帶3
今日又過solo 上面有片為証

抱歉 兩位。。。走唔到

入左

又走左

打街場極貝個陣，到底要點避黃道?

我見唔到有隕石比我匿埋喎

第2場唔見你 ?

剛開左任

排隊破處ok

內疚緊 唔記得入

OLAY係TVB廣告客戶要抵制

一場就過 巴打會唔會太勁

唔好做舊石既BodyGuard

魚蛋巴有冇見到我跳起慘死

想問點先有得多人打樹人？
打完個巫師個任仲係寫住clear 但白色？唔太明

7月12日

仲有無極貝處

剛開左

入黎啦 -1

打緊救難

已入場排隊

無人 join

-2

有無勇者一齊 carry ?

無就散 band

Ok

一野貓兩個

三個都試過

普通落石死喎

我果舊王道

sorry

小隊仲收唔收人

仲有冇高手帶極貝

極貝求帶 6wjZRbB8eMhr

上面有曲 好多人幫你破處

啱啱輸咗幾鋪sorry各位巴打

入咗了，排緊隊

坦極都輸

ching咩名 我日文名

滿哂人嘅

魚蛋咁廢居然唔可以一帶三，以後有咩事本雞幫佢帶，費事條垃圾掉人現眼

想問係咪有排先會再出爛輝

多唔多巴打玩PC 版？ 新手想襯特價入坑，完全0 MH經驗

活動可以依到睇 暫時都冇

我有

貝貝算唔算mh 生態最強生物？

有冇巴打可以帶過極貝？我90hr

極貝攻略

首先包唔包落mh生態已經有排拗

單計W 一條熔山夠責扁佢
全系列計 大罷野同佢玩

刷極貝有咩用 唔係一張卷就已經夠咩

熔山龍呢d垃圾黎 得個大字

好玩 挑戰性 最多珠 龍脈石 hr

收刀慢嘅武器 你地點避隕石啊

ching係咪有咩新野
打完砌完裝就算嗰類黎

貝貝係 因為打十場 可能只有四場過到

mhxx玩到尾都有班傻佬晚晚係到幫人打超特殊

一邊打一邊留意石頭位置
隊友唔識拉過黎打就試下ping鳩佢地
唔聽講就唔好陪佢地癲

練FF跳 聽講最易係睇角色掩完眼即刻跳

而家係咪無多人鹿精任務打？

不收刀

跳 不過極貝第四區頭兩次盡量唔好

有冇巴打帶極貝🤧

依家有冇巴打帶極貝？我玩弓

極貝我可以幫下手

巴打咩PS4 id 幾多？我加你先

一係你俾你個集會Code我

w4YAGurLNh8

我入左痴場打

上集會所準備

夠4個了，集會所等啦

sor 今場唔計

得我有mic⋯點溝通

打多場唔得就等今晚先

今晚見

Sorry, my bad

之前一場極貝都冇打過，尋日打左四場街場就過左

駛唔駛幫手 ?

過左

仲想搵場練下跳

其實過左有乜特別？就係多件騰龍外觀？

刷下珠囉，冇咩特別

係咪最易出靚珠既任？

佢已經係暫時黎講最好玩

都算係，但係佢好似改過黎冇一開始咁多

岩岩第一次贏，兩粒污石，一粒達人

我琴日同FD打佢出1渾身1超心

集會無左嗱 ?

無了，休息中，打一鋪都好攰

弱弱一問，砲術珠刷咩易出？剛開始玩充能斧

上面個code壞左 有無場一齊玩

想玩咩？

咩都打 極貝可以湊下數

我打極貝

想過極貝

唔會有一個任係特別易出某一種珠
全部都係機率

多唔多PC新手玩
STEAM SALE想買
但驚新手揾唔到人連

漏左1個字？

Sor 無裝ff 跳

第 3 區唔夠輸出

我出門口了，請高手接力

欠一位高手幫忙

仲有冇位，我可唔可以試下

咁真係好刺激丫嘛

53HR 既新手弓 打左十幾廿場 都過唔到受傷的貝爾摩斯

引人一齊玩

招人

有貝處呀！！！

未回收部switch, 冇得玩

咩叫貝處

新手用弓好咩？？

未過到普貝呢關嘅獵人

我唔知阿 其他都幾難玩 唔識連技 弓都幾易連技就KEEP住玩弓了

係阿 卡左係到 打左幾日都打唔到過去 有D崩潰

我都未打 有無興趣今晚一齊挑戰

咪傻，無茸食珠，食強走，食到窮
又要走又要瞄
唔辛苦架？
無強弓珠，拉唔盡
新手玩弓冇著數

咁巴打有冇咩好介紹..

今晚可以一試阿

笛

好似係輔助黎? 我想自己都可以單挑到D歷戰龍

邊個話笛唔可以單挑歷戰龍

新手無知 以為得輔助用

笛其實好撚勁，但，真係要練，笛開場會好多人入

依家練定差唔多，冰原多左新技真係勁好多

呢句真，玩笛唔打得都幫得手吹奉下等隊友硬D

Sorry

長槍，單打滅盡龍好客易

咁又要再睇睇攻略了

有無得轉近戰武器 弓求奇摸一下就死

扮忙棍得唔得，得把穿心棍

黎唔黎多一鋪 ? if no, 我休息下先

會好過弓 近戰200血起碼唔會死先

試多一鋪

OK ~ 不過好似唔夠人

黎緊 頭先入去搵大金

極貝

下星期五又出番juno王
有無咁密

我仲等緊冥燈王

想問下7仔d steam卡，兩百蚊，即係幾多美金呢？

鋼龍王

對唔住

黎多一鋪 ?

我去食飯

strong hold粒石 點都避到黃道先

鋼龍王都好啊...
冥燈王未打過，鋼龍王未夠票

多謝巴打

今次死都痴住粒石

Oh ~ see you 師兄

唔怕打爆咩

唔夠人, 不如休息一陣 ~ 我 30 分鐘後返來 ~

幾時會出返盛裝任 想拎返外觀

盛裝即係打咩？

睇完個紫格爆咗粗

再黎 ? 不過唔知夠唔夠人

打咩？

極貝, 幫手 ?

可以夜啲先，到我要食飯

有冇人帶極貝
一見人扣血會盡補
睇過片避石（未實踐過）
唔太識輸出
盡量唔拖後腳

極貝 求帶 有 假•Sunny

Sunny得一個 冇真同假

求帶pc普貝

有冇人幫我過貝處

留名晏啲入
想被carry過極貝

一陣入，我係戰地記者

翻來啦

唔夠dps

2區都打13分鐘

我做 dps, 你做坦

吹笛記者，係咪要用抗火？

另外2位巴打做奶，一樣無dps

新手求帶

Sor

巴打，你係度齋吹唔打，又拉走隻怪離粒石鬼死咁遠

跟住又唔識跳，咁好難打架bor

你吹同奶無問題，但你唔好拉走隻怪啦

Sorry,好啦😭😭😭

咁我留返係camp啦

唔緊要啦

又猫 唉 SUNNY好渣

Nvm

法蘭克唔 join ?

Po頭張gif高汁不過班伸手黨唔會睇晒成張gif

發現未夠班打
唔做老鼠屎了

Sorry,唔夠熟唔可以好似依度d 高手咁carry

me too

有無黑暗左右，如果淨係想過既話一坦3擴 最容易打

諗唔到用咩 遲啲再join

終於可以喺新DLC前做白金獵人
不過都係好廢

我玩奶媽 求高手帶極貝處

佢大爆炸點避

點解登錄左捷徑成日會冇左

返屋企補左藥連個捷徑都冇埋

要save埋落個item set多一次先得

登完捷徑要登錄咗先叫SAVE

set完捷徑 登錄多次

第一：你套裝唔係奶但又冇輸出，如果唔想打就做奶
第二：請睇頭po攻略
第三：輕弩唔駛裝強壁珠，強壁係俾有盾啲職業用

因為捷徑會連住你嘅道具袋個組合，所以要set好捷徑再儲存個人組合先會save到

Sorry,累你地，我下攻略先

有冇掛住我

玩到懷疑人生, 依家連黃道都 jump 唔到

回鍋
同fd子要就住佢地既程度又要等埋佢地 打左差不多一個月琴日先上到上位 佢地仲驚訝話「吓！我地一直打緊新手？？？」

跟咗野團過咗極貝
想問下外觀點獲得 唔見有

先去工房

之後做咩按得太快 無睇到指示

唔該哂大佬們
仲特登留粒石俾我唔洗跳

之後去資源調查中心（咁上下名啦...）
簡交貨就有

不個套野好樣衰，要唔要都罷

本魚蛋1帶3都冇問題

Ok搵到了 thx！！

求下你帶我

+1

依家極貝係邊個場

幾時先破我貝處

仲有冇極貝團

入咗場 求carry一場拎skin

有魚蛋帶 終止第一次過左

求極貝carry

本fishball再次一帶三

點解我見到我個名
仆你個街 有冇code
等我入黎屌柒扮我條友

我喱入camp 唔使多謝我 得返一貓 廢事跳錯

Steam特價啱啱入手開始, 有冇差唔多rank嘅人一齊玩?

究竟廢老獵人有幾中意講返舊mh有幾好 新mh有幾差 2g以後冇真mh

考牌Sunny 係入面

又有罵戰

唔慣ps4 打字打開速成
感謝k 巴帶極貝

只差一點點

邊個先係真Sunny

只得一個

hr70幾個個先係真Sunny好似係

係咪打貝/極貝？入左場但冇人打

勁到 好快
謝carry

極貝係咪出易出英雄石？
我打30場歷古先一粒
大佬帶一場極貝就有一粒

想開扮忙棍玩 除咗一般近戰技、業物、強化持續之外仲有咩技係必落？
雖然得把穿心槍同帝王冰棍

感謝比我舊盾斧躺

R？

仲有冇?

有 Chain Gor carry

返黎教我用長槍啦

ching到邊，岩岩打完juno

啱啱解到？？雌火
好少係咁衝主線 所以解得好慢
HR11

Yup

可以用電話app打

你係咪琴日出體力5嗰個?
洗唔洗幫你砌套世界冠軍裝?

有冇師兄今日得閒帶極貝

宜家

係

你ON唔ON幫佢打呀?

不得了 砌完都扯扯地

有幫打師兄可以入6xdFZzYXKNP3
在線等，感謝

請指教

宜家lor

好J喎 但回鍋肉冇熔山Y

係咪要帶

全部Y裝都冇?

感謝carry

廢ching 好葡萄

射波啦

我走先 但係有人都係跳唔到

不要再說了

麒麟y齊
Juno y 好似差一件
屍套y 炎王y 爛輝y 各兩件

其他都未有

最大鑊係爭一粒鐵壁珠

live?

咁咁樣喇 出1lv耐衝 廢事俾D仆街仔TK

汝可曾聽過錘仔2蓄?

Off 咗

靜喇戇鳩

今晚刷下珠先
都唔知幾時先出冥燈同熔山

我就係受害者之一

拿！我玩鎚主要玩斜路空戰架

釣左成朝魚
好辛苦

釣魚有咩用 新手無知一問

屌
佢講緊返工釣魚下話
利申 我直接瞓 唔釣

我話我翻工釣魚啊
mh釣魚最有用係磨刀石

就咁睇左第二句同個reply

以為依家k神有出app安排book打極貝

想問龍熱機關式呢把大劍係咪miss左就唔會有

等下次活動全開時打返

想down

有無野打

岩岩買左PC版
想知用mouse玩係咪一定有d delay?
感覺上瞄準隻怪果陣唔係100%我想打既地方咁

收工啦 有冇人打

開緊工 今晚開下極貝團玩下, 就黎完

記住我 黑暗左右

不貪刀

見啲900+hr玩弓玩得好過癮搞到我都想轉

一來佢哋啲係爆機裝
二來佢哋練到熟晒
無咩時間刷珠／裝／練技術我驚你玩落會失望

弓用到嘅珠應該齊
睇過頭po啲裝都應該冇問題
係好似冇乜帝王弓 返歸先睇到

最大問題係技術

我調返轉，玩弓玩到悶，宜家玩大劍

之前睇 KO 1lv爛輝
4區大劍睇到急屎

角龍盾斧推7攻定會心高輸出啲

搞唔掂d歷戰王
唯有等DLC出左睇下有冇機會復活跟返進度

老山龍
新手玩大劍就玩一擊脫離先啦
有空隙先強蓄真蓄

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我用緊攻7加無傷3
會心推到佢啱啱好冇負會心就算
D 100%會心唔識玩

Me 廢j唔推攻 保命only

廢如我就一定落耳塞

耳塞體力強壁 出埋廣域做半個奶媽

我就冇出強壁，有耳塞通常都避得切d大招

Cp比較多 唔洗點理邊招擋唔到
反正超解中就回到血

係
到你慢慢摸得熟條龍幾時有空隙
攞得準啲判定位先一步一步上

100會搭超心達人藝架喇，好難㗎

其實耳塞啲大中細吠係點分

有冇教學

太on9嘅設定，根本冇人理

一出就出夠lv5㗎啦

極貝場

活動 7月19打到8月30？

期待緊既冥燈王呢仲有想拎返盛裝
仲以為佢會ib前出多次感謝祭

見有台仔逆向思維 開到8月30=有xx祭

解禁後整咩裝好？
係家果D裝唔夠用

到時等多一個星期都iceborne喇

比回鍋玩家做準備
7月26會全開

騰龍 全古龍y裝加部分b裝

新ac 0裝 有冇人可以幫手過極貝？🐶

又想出冰凍珠5 又要出耳塞
幾多都唔夠洗

打咩出英雄石最快

有冇貝

又迫害

屌post錯 呢個先係

我一入嚟就完咗 3Y唔到

頂我位 我唔玩住

我話張圖 我都食緊飯

on9的 個火延遲成秒先爆

有冇巴打幫手過 受傷的貝爾摩斯

福爾摩斯

想問入黎偷聽

有冇mh極貝訓位 想拎幻化

入上面個曲可能有人帶

重有無人

奶媽要守望相助

LM

今日極貝一貓一強走 嬲

你夠技術實得

大劍基本上唔用擋
會扣斬味

大劍持刀姿態靠既係膊頭 條龍9叫又好 衝過來又好 噴火球都好
用膊頭撞一撞 就可以扮聽唔到 扮唔痛 繼續劈

咁玩就唔駛怕斬味

我習慣呢個玩法

放心 貝貝會自動逼害你

雞撞

有無巴依家打

理論上可以 大劍可以用肩撞 有霸體
但都係會食傷 只係會跟百分比輕減
你用生命值硬接得多都係要食水
當然你吸血吸得番就另計

同埋有d招無效
例如貝角頂同訓身壓

好奇一問 大劍裝強壁珠肩撞貝訓身壓 頂唔頂到

大劍好少用擋 強壁真係唔太需要 通常係擋炎王核爆先用

你裝回距避會實際D

出左強壁會擋到 扣10刀斬味
但你出得擋 代表你之後冇做緊其他動作

不如試下練用碌黎避 壓個判定時間好短
或者收刀大跳 應該都夠時間

3區角頂 有冇強壁都擋唔到 要走

求破極貝處
6LGyrswf6GBr

肩撞唔判做防禦架?
只係一個有減傷有霸體既攻擊動作啫
防性防強套唔到落去架?

無人入走左了 我唔係阿

已經凖備想屌人老母，好彩你唔係

巴打打緊？ 一齊打？

我係
我係唔係做錯咗乜 我道歉

不了，頭先條傻鳩叫極都唔聽，唔想打住

屌你老母
舒服曬

唔包容新手

食屎啦你

本雞出名1帶3

破我處啦好多汁架

可唔可以帶我過極貝？

同求

可唔可以順便帶埋我朋友 佢7x hr 主玩片手太刀

想被帶過任務 請拿你的重弩

求code

帶過任務一定選擇風險最少
最簡單直接最快的打法
聯機隨便玩另計

呢個真

我隻狗黎 成日都想學主人 我代佢同大家講對唔住

你是還打過任務還是想刷極貝珠

打過就得

你是還沒打過任務還是想刷極貝珠

我朋友話你連跳都唔識 連男人都唔係 冇資格話佢

有沒有擴散套

想極貝刷珠 太刀新手

刷極貝dim gun

刷珠直接擴散 還用什麼太刀

唔玩擴 個打法好悶

擴散重弩？？？

這就不叫刷珠了
刷珠就當然要幾快就用快打

我自己唔似得其他大佬能單刷
最多就只可以幫手做t讓你們擴散打過

閣下所言甚是

兄弟牛B 666

太刀狗想打極貝都冇人權

太刀唔係唔打
只係風險大輸出機會唔似普貝咁多

普貝一個大漩渦
四個太刀就即刻登龍斬佢老母
但極貝你登到最高點就最少一個甚至幾個會吹走

有code睇下今晚可唔可以組隊, 得果10XHR無人受我玩極貝

揾上面位巴打

想只過任務就做一套擴散重裝
如果不懂就愛莫能助了

無極貝場玩呀 ?

砌左啦 有無人開場一齊打

好似見到17分單刷神父講冇人權

擴散全套裝我應該參考邊度
今晚想刷珠

又唔係人均大佬
網上一條速刷片你永遠唔會知用幾耐時間重置打出來

我唔識玩重弩 都係做奶算?

拉完仇恨就是肉靶
幫t回血直接插煙就攪掂
還要什麼奶

頭post有

哇 可唔摸以帶埋我過
極貝處 識坐camp

空裝 剩係帶把弩同彈就得

係咪你帶先

點解我望唔到 得極貝攻略

有沒有打獵的

弓手可以嗎？ 聽說這集弓箭也很暴力高傷

本fishball 帶人

入緊黎

有冇人帶我 極貝處

欠2人打極貝
vbsAm8FiaFX

兩個照去啦

差半步

雙劍有冇咩技係必要

過了

正 多謝巴打

求高手帶刷 炎妃龍裝 3tzBPXjRvy3w

同場直播

媽的 每場一貓

sunny k inf誰

有沒有冰盾斧
有就用他打貝屎忽
很爽的

掠奪扮轉身?????

其中一個我fd來 佢冇連登ac
佢話佢得太刀片手可以用 冇素材合

Sorry 未解轉身

先去做轉身先啦
你開任務

烈日 潘金蓮鬥技場 跪佢兩老

Sorry 原來有解到有少少色盲，求大佬多多包融

去開特殊任務做轉身裝呀

浪費999大神寶貴嘅時間！
知唔知好多師兄排緊隊等過任架

我有時都會揀錯盜掠，貓左先知中左伏

各位大佬請多多指教
小弟真新手，啱啱先買game

Ching 我明啊

加油，距離ib仲有兩個月時間

Coming

真驚險

有位未 等左好耐

極貝
我見佢地開左2group

我仲差兩條骨柴龍未打

我見fishball果team剛剛打完

我打完睇下點先

有條粉腸打得興起係度做攪屎棍

sor 肚痛走咗集會所

所以冇人喇？咁我唔入了

有啊 我見有個999帶緊其他人

下，咁我更加唔洗入

不打了 閃人 休息

過左，thanks brother們

謝 carry 以後跟你搵食

成13粒，公廁珠

笑撚死

仲有冇高手carry極貝

請問有沒有人可以carry我

排隊

係開左新小隊定點
上親線都冇人

人數已滿
有冇人開個集會區域一齊玩

試下去no tk！？

有無集會區域 ?

求破貝處

Sor巴打我斷線

屌佢老母點解擋撚住都會俾佢推撚跌嫁打街場又衰係最尾粒石度

街場林美香

我已經驚隻仆街會推跌我所以擋住, 點知都係咁既

我哋都

我俾佢啪中呀屌

又係咁?

啪啪聲最好聽

Sorry我做坦但貓左兩次

最後個區有石唔駛跳，有機會即出鐡山靠

我係上緊彈果下一野被佢壓死

坦怕死就唔駛不斷輸出，反正有太刀狗幫你

DC 有咩技食咩技

多謝咁多位奶媽打救

我係赤武 認住我

我係查理，大家互相照應

多謝赤武巴我係玩賊弩嘅MADAO

我係玩賊弩嘅MADAO

你好，連登第二弩就係我查理

明明前幾個post 話自己係油雞神

...做咩姐你

呀K都頂你唔住

Btw,
有時救難見到d名，真係唔係太想救

今天的我打倒昨天的我
今天起我就係查理

想做套極貝裝等9月6，有沒人carry未打過

極貝係外觀，裝嘅話普貝夠

明日過來等大家carry下

你有沒有重弩裝
沒有的話明天等一位高人carry你 你坐營就可以了

沒有，明日做左d前任開左個普貝任先，我只係想要裝，對外觀沒有要求，普貝應該ok了

打貝都要坐營?
拉完仇恨用遠程打就是肉靶
坐營不如用遠程鳩射
最少重有d輸出
減少只有兩個隊友打一個仇恨時間不夠輸出而斷了的風險
又唔洗t重新去拉

唔會係我呀嘛🙈
*Taki*係我

點解ps版同steam版d活動唔係一樣

原來你就係太刀K，多謝你同隊長carry,
尋晚我係用盾斧果個，另一個片手同我差唔多lv, 估唔到dps都ok

我朋友S字頭托我講聲多謝
但係佢都係冇出到痛擊珠

片手sunny?
痛擊load save洗下就有～

琴晚等到現家都無人帶我過

你無入個集會所定full 左?
我地入去仲有位, 我入去果時已經有2隊打緊, 不過我開mic問又好似無人應。
不過等左5-10mins開第一隊個隊長再開, 我就入左去打一場, 不過可能總有人玩野, 打完有玉仲係咁join霸住個位, 我打左1場就走

頂你你原來係赤武, 洗Q人帶咩~

好多人都唔會開mic 街場太嘈

成日帶人 我都想俾人帶下

好耐冇見赤武on 你做乜扮佢

俾你趕走埋

假赤武XD

男裝7到................

呢度有3個自稱赤武嘅人，唔識分

女裝有d似3p嵐龍

個個扮到走火入魔

又會比人笑 碌唔到叫/食招就會比講jaga

全部都係假 我先係

我叫charlie

回鍋玩家想問依家大劍畢業裝係乜？
同埋諗緊出唔出高耳好

噴射大劍
騰龍4件set
最後一件睇你出唔出集中／匠而變化

本fishball 俾你地搞到頭暈暈

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢

下位記得改走呢個流料

本fishball精通12樣武器
你做乜野負評

原來就係你，成日包2貓
好伏

俾負皮的全部一定係妒忌我就來999

仲有2樣係咩？

寧做魚不做狗
也不會玩片手

希望解答到你

明明我見過fishball 係精通14樣

有無極貝場玩玩

我都岩岩玩pc版無耐，一齊玩啦

我睇住石後面有旋風, 仲諗緊過唔過去

我見好似有少少位 想搏大霧 早知跳

2日加埋10場街場極貝 終於過左了

玩麻奶片 本人麻到2次 騎1次

Great
尋晚全程自己補, 無奶飲
不過都過到

想問下點開普貝 而家岩岩返巢上左hr50 唔知有咩打

碎龍！

蠻顎龍亞種確認
慘爪龍亞種確認
斬龍確認
碎龍確認
文字版預告雷狼龍登場

大浴池確認!!

單人4貓

出門口了 gg bro

文字版預告

88

斬龍：又要俾班太刀狗反擊

特典mh3外觀裝

講白d就係W原本要整到今年先出到一隻完整既mh出黎
但佢就死要上年出到貨

上年愚人節嗰隻
結果唔係鳩UP

邊到有講雷狼

「兇爪竜（きょうそうりゅう） オドガロン亜種」
食料を求め徘徊し続けるオドガロンの亜種。
仕留めた獲物の肉を持ち歩き、腹が減っては食べ≪強暴化≫する姿が目撃されている。

強暴

碎龍都返黎啦

W可以接受啦 都唔算唔完整既

以往代代都係咁，佢咁樣出先可以keep住個人氣
如果一次過出，咪又係最多挨多半年

係咪真係會喺Iceborne出晒所有封面怪

我迫不及待好想玩玩了

迷上咗斬龍個bgm

邊條𨶙樣日日係度燒油雞！

屌好想去日本買返把

除左亞種其他都應該要w就有
有d仲要等佢幾個月更新先有

聽埋碎龍bgm 仲正

同問
capcom我頂唔緊啦

天彗同鏖魔

想問所謂文字版預告係啲乜

官網已更新:

雷顎 凶爪

呢度有幾多人係玩PC

嗚哇

丁出血

高達bgm真係無撚得輸

yes

真。G位 不過ＭＨＷ唔係舊世代 今後改名之＂Ｍ位＂

附上上年玩家與製作組的ＭＯＤ流出圖

最後係邊隻龍叫？

碎龍

集會所終於有得種菜喇

唔知會唔會出哂

官方圖？

官方15周年wallpaper

有乞食就有天迴
不過都係唔好諗咁多
私心有埋4天王另外3隻就夠

未來難易度將會再詬整，分別為1人、2人及3-4人難度

16:37 嗰件裝未見過 應該有新龍

來來來！吃多一點！

新手留名 咩武最易玩

應該係霜翼風漂

你有沒有重弩?

１６人大混浴
可以帶朋友返屋企

有啊 那一把比較易玩哦？

個集會終於唔洗上上落落搞個農場

咁樣group埋d npc同玩家先有氣氛嫁嘛

宜家個集會唔係打爛西都冇人的

師傅

怎麼沒有怪鳥老師

又好似係喎

我係回鍋玩家
依家邊把太刀最勁?
有咩新怪打?
有咩裝必砌?
爛輝武要keep邊把?

轟碎迅斬

iceborne有碎龍
之前話iceborne冇乜新怪既可以潛到落地核

死左就真係柒 俾人笑到面黃
現家我都驚驚地跳 手制傻傻地

話哂佢定價都唔平 正常都有番咁上下數量啦

回鍋有無弓同雙刀配裝推薦更新太多我一舊雲

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

雙刀無人寫

其實youtube就有個官方channel每個星期最大個幾粒會開個Live一邊打機一邊講吓下次有咩更新想知有咩新亳可以Set追蹤直播

呢堆慢慢出緊 希望出晒

諗緊買唔買數位豪華版

我有一套計埋挑戰者100%會心無屬雙刀
但冇食菇/跑者/耐回
唔知有冇人啱

快d出啦好嗎

已抄

仙人花

哪裏有文字版看到有雷狼龍

依cg出場片睇黎
古代樹 : 迅龍
砂地 : 咬龍
瘴谷 : 車車車
龍結晶 : 碎龍
剩低既台地又match番佢個風格既封面怪應該都係雷狼了

btw 咬龍對角龍既turf war就係當佢賊龍咁咬真不愧係咬龍

好少

我pc轉左ps4等出dlc

其實我係同你差唔多HR果個

我係
岩岩開荒緊

估唔到碎龍先
雷狼龍唔通係壓軸

我呢排玩返仲未打贏到鹿精 難打到仆街

會有雷狼？

新集會所姐姐

pc撚
刷極都冇強壁豬

有冇人

有

你有D假

咁撚多龍 打撚死人咩#試下繼續出多d

Q6rhah84T3Z
極貝來人

老兄

你不就是那個重弩高手

黎緊

條code搵唔到

入到了

有位？

tk狗自己上台打飽佢

都不知你們誰是誰

你好，我是赤武

有冇MHW TG GROUP可以入

之前班FRD棄曬GAME，做咗孤獨獵人

卑鄙既外鄉人

想要黑狼鳥

Q：點解唔整TG GP

A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

赤武 vs 野豬王 vs K

拔刀術對於銃槍R2舉盾有無用

怎會想到拔刀舉盾這用法

貝爺在四區沒人的情況下黃道自殺了

應該比火山爆死

我極貝處，仲有冇位

一個漩渦封石頭 黃道殺三貓

套新斬龍trailer，好地地成班浸溫泉幾正，睇到2隻垃圾亞種 改2改又當隻新龍出，抄咪幾好，做咩鳩

MH一直都有亞種，稀少種這種做法
又不是第一次

on9少陣啦

聽日打樹
有無gif圖支援？

唔係今日11pm過後就係?

呢個咪我師父野豬王？

聽日唔係鋼龍王？

唔知點解對嗰兩隻新異種冇咩興趣 冇咩美感
好似人地pc版自己改模組咁 (雖然新動作幾型

痴線，條片丁到出曬血

燒雞王

想問下有冇巴打換左SSD，想買隻1TB左右有冇咩牌子型號介紹

亞種唔個mh傳統黎咩

Samsung 860 evo，Crucial MX500，Team L5 3D
我推Team因為平 不過有錢就另外兩隻

個兩隻亞種直頭環保到極點

咁成個iceborne大半都係舊龍 仲環保 直接搬過嚟
可以唔洗玩喇咁 都打過哂

咪係 dlc咁多隻唔係cop上代就亞種，果2隻亞種真頭7到震
講下意見都有人出黎吠 cls

贊成 已del角

mh不嬲傳統都係新龍+舊龍+亞種 今代新龍已經算多
dlc你唔鍾意可以唔買唔玩 冇人逼你都冇人歡迎你
有意思就唔係入嚟呢到講嘅 同我地講係冇撚用嘅
咁撚巴炮有意思咪直接同capcom講囉 再唔係咪入去做 改革一下mh囉
留得喺到嘅都係死忠 會玩dlc嘅
宜家係明咬鳩你呀 吹呀
慘撚得過你地幾條傻閪自己爬入嚟俾人咬同吠呀

copy舊龍冇問題，基本上mhw大部份都係舊龍，不過慘爪蠻顎亞種好真係有d 充數+畫蛇添足 既感覺

唔該哂巴打，有冇話邊隻比較耐用D因為遲D換機果時可能會比番電腦用

接受唔到亞種怕是第一次玩mh系列的跟風粉
蒼火雌火黑角一樣是亞種
爆搥骨搥雖不算亞不亞種但動作 骨架 攻擊方法很多也是差不多
歷戰 歷戰王更加只是高傷或者高傷多血但帶新裝但攻擊方法基本太大分別的
接受唔到冰原前就應該撚好玩mhw啦

接受唔到冰原前就應該唔撚好玩mhw啦

雄火->蒼火
雌火->櫻火
角龍->黑角
有邊一隻不是畫蛇添足當另一隻

咁860 EVO喇 600TBW
但係宜家新砌電腦冇人用SATA SSD㗎喇啵
個個都係用M.2 NVME SSD

ching g持你

好耐冇砌機，依家果部仲係5-6年前我都只係用黎睇片
如果好似你咁講都係買平果隻算啦我諗就算新PS5可能都係用M.2 NVME SSD

With #Iceborne right around the corner, we're bringing back every #MHWorld Astera Fest for a 5-week celebration special! 🎉

🌸 Spring Blossom - July 26 🌸
🏖️ Summer Twilight - Aug 2 🏖️
🎃 Autumn Harvest - Aug 9 🎃
⛄ Winter Star - Aug 16 ⛄
🎊 Appreciation - Aug 23 🎊

感謝祭

咁又唔使鬧人傻閪咁惡死既佢出得型既 靚既 又點會俾人批評 睇下之前黑轟月迅幾型
btw 個人覺得出舊龍無所謂 啲回憶返哂黎
利申 一早預購咗dlc

唔知 但我估唔會
為咗cut cost都係應該會用返傳統HDD
遲下砌機都可以入嚟呢到/硬件台揾我

月迅唔係亞種 自膠

係咁撚惡㗎喇 佢話我吠鳩佢呀嘛
咪吠俾佢睇

不是亞種也是像他所謂的改少少當新怪理論

我就覺得改唔係問題 但呢兩隻真心唔型 (雖然呢兩隻本身都柒

大家好 我係sunny

有新故睇 有冇人有興趣

Dlc 一出，依家d武器裝備又過時

普通武器就唔會嘅
都係強化上去
爛輝武/防具就真係賣得

上堂專心啦

Mh不就一直這樣嗎
防具下位＞上位＞g位

遲下可能重有骨搥大兇豺亞種

你係sunny? 佢用片手喎
果晚用太刀得一個渣喎, 隊長用皇后冥燈重弩, 但太刀成5XXHR, 我得果100

唔洗象腿, 仲要黑絲, 黎緊仲要納涼比堅尼

洗珠啦, 我第一粒法返黎

唔好咁 d新人比佢地搞到唔知邊個打邊個

原來有人要讀summer sem

利申 返緊煙腸

我都做緊社畜

鬼知咩, 赤武都幾廿個, 比人撚到

一同參加橫跨五星期的星辰祭，迎接《Monster Hunter World: Iceborne》的發售！

至今為止舉辦過的星辰祭(開花之宴、納涼之宴、豐收之宴、閃耀之宴、感謝之宴)將連續五星期再次舉辦！

第一彈 星辰祭【開花之宴】7月26日～8月1日
第二彈 星辰祭【納涼之宴】8月2日～8月8日
第三彈 星辰祭【豐收之宴】8月9日～8月15日
第四彈 星辰祭【閃耀之宴】8月16日～8月22日
第五彈 星辰祭【感謝之宴】8月23日～8月29日

集會區域接待員和艾路們會身穿符合宴會主題的服飾歡迎獵人，跟裝飾華麗的酒場「星之船」一起把祭典氣氛炒熱！不要錯過在舉辦期間內試穿接待員和噗吱豬的特別服裝的機會！

舉辦期間，星辰祭限定任務和大部份過去曾舉行的任務將會登場。登入額外獎賞和配信獎金亦會以特別規格發佈。
藉此機會，取得之前錯過了的特別裝備生產素材，以及星辰祭獨家道具吧！

另外集會區域的用餐地區亦會提供宴會限定定食，各類設施也會進行優惠，節目豐富。
透過星辰祭，跟全球各地的獵人一起嗨起來吧！

#Iceborne

想睇

教你認psn 冇sunny嗰D都係假既 係仆街仔

小明的奇妙冒險2

自從奶小明事件之後，細雞同學又留咗一級，細雞同學為咗畢業，安分守理，遠離紛爭，除咗間唔中扮下小新呃飲呃食之外，細雞唔敢再得罪人，細雞同學而家簡直係卡普空芒亨學院的模範生

一年一度的獵豬宴又開始，細雞又流曬口水，上年碟野叉燒真係好撚正，今年有乜呢，卡普空校長似乎聽到細雞心聲，獵豬宴前夕，公佈咗今年菜單之一：滑蛋野叉燒

成個班房氣氛即刻活躍起黎。
阿K面無表情，但佢心裡激動到就來爆血管，於是：目困老師，我想去廁所
目困老師：批准。

小新：今次獵豬宴一定好撚正。
小魚：係，可以順便慶祝我第999次畢業。
小霸：前排瘋狂入醫院，可以補下身。
小P：成神之路又近咗一步。
小乜：係時候再次展現我神之力的時候。
小米：我再潛陣水踢波先，出咗叫我。
小豬：我唔食豬肉。
小一：哈哈哈哈哈哈哈哈哈(開心到痴撚咗線)。
小沙：翻工賺定錢買入場票。
小明：垃圾獵豬宴，又出叉燒。

嗯？嗯？嗯？
點解又有小明，上次個奶小明退咗學，又來多個？
小新：你咪撚食啦
小明：痴線，卡普空冇言論自由啦，表達意見都要俾狗吠。
細雞：同學，點稱呼啊。
小明：我叫丁以明，人人都叫我小明。
細雞：點解你覺得個獵豬宴垃圾？
小明：上年出完野叉燒，今年出個滑蛋野叉燒當新野，我俾錢入場架。
神：你可以唔撚玩架。
細雞：我覺得小明講得非常有道理，我決定唔參加呢個獵豬宴

獵豬宴當日。。。。。。。。
小新：細雞，今年個滑蛋叉燒好野味，你試咗未？
細雞：唔啦，小明話垃圾來，我pass。
小新：你係唔係on撚鳩？小明買撚咗vip飛叫撚咗10碟來食啊，而加冇曬飛啦，得翻電子飛，貴成20$一張啊
細雞：。。。。。。。。
細雞死死氣去咗買電子飛，消失在豬宴人群之中。

今晚求帶樹精

修正
神：你可以唔撚食架。

星辰祭會唔會復刻埋合作關
DMC SF果啲

全部都出

thx

呢隻嘢本身就係爆鎚「亞種」啦
大兇豺「亞種」仲有3隻咁多㖭
係都諗毒妖先，飛雷其實都可以整得勁啲

一般event任全部祭都會出返
分別只係各個祭本身每日都會送祭票，同埋清日任都會送祭票，用嚟整祭裝

獵豬宴
燒雞宴

《Monster Hunter World: Iceborne》將在冰原DLC中加入新的大師等級“Master Rank”系統，在這個新的難度下，魔物對閃光的耐性有些變化。

簡單來說大師等級難度所有怪都有了一套新的閃光耐性機製不是過去的那種閃光時間逐漸縮短的機製。為了方便說明，我假想了一套閃光耐性等級，希望能對各位的理解有所幫助。

魔物的初始狀態是無閃光耐性狀態，這個狀態下的魔物可以正常吃閃，閃後眩暈時長也和過去一樣，火龍也可以正常擊墜。

當魔物在無閃光耐性狀態狀態下吃閃並恢複閃光眩暈後，魔物會在一定時間內進入初級閃光耐性狀態，這個狀態下的魔物吃閃時的硬直會變小(這是火龍隻眩暈但不會擊墜的原因)，眩暈時長也明顯變小。

而當魔物在初級閃光耐性狀態下再吃閃並恢複閃光眩暈後，魔物會在一定時間內進入完全閃光耐性狀態，這個狀態下的怪物就如字面一樣，閃光對其不會有任何作用。

無論魔物是處於初級閃光耐性還是完全閃光耐性，一定時間經過後都會變為無閃光耐性狀態。這個“一定時間”是因怪而異的，火龍和轟龍有人驗證的結果是2分30秒，而賊龍則時間更短，可以預想得到古龍的時間可能會更長。

需要注意的是，初級閃光耐性狀態的魔物會經過一段時間恢複成無閃光耐性狀態，但如果這段時間內它又被閃了，則這段時間會重新開始計算。也就是說火龍在第一次吃閃恢複後的兩分鍾時你又打了閃光，那麽算上完全閃光耐性的兩分半，合計是有四分半的時間火龍都不會被閃光擊墜。

所以之前坊間流傳的火龍怒後不吃閃或者破翼吃閃這類的說法都是誤解，而且也不是隻有火龍才擁有這種調整，隻是閃光無法擊墜火龍這點給人印象太深了所以才會誤以為隻有火龍才變成這樣。

順帶說幾個不用閃光擊墜火龍的方法。打頭打下來這個就不多說了，除此之外使用飛爪爬上火龍頭部使用全彈發射也可以確實的擊墜火龍，還有一個冷門的，使用光苔射擊滯空魔物的頭部可以使其擊墜效果類似閃光彈，而這個是不算在曆戰魔物的閃光耐性裏的，不出意外也不會被大師等級難度閃光耐性影響。

Credit:
完整片段:
內文解析:

#Iceborne

來源 ：monster hunter asia 魔物獵人 遊戲資訊 fb page

咁歷戰王會唔會一次過出晒?

出晒

小疑插班生

唔係第一次試玩果時已經知道係2分鐘

thx巴打，如果想砌就問下你啦
btw 諗諗下都係買500GB算我都只係玩MHW

總有人未必知 / 無試玩 等正式版

有定期清理堆垃圾基本上夠用

ssd容量<20%左右會開始變慢

冇詳細測試邊會知
好似我呢啲普通玩家咁，只係會以為係發嬲唔食閃光(可能有專登搵條火龍嚟打都唔算普通玩家了)

如果外置SSD有無話邊隻好

冇特別需要就冇必要外置啦
換個ssd都係10分鐘到
包埋重置system都係30分鐘到

冇乜研究外置 但係真係需要就搵返隻read 500mb/s up

我會定期清Game
換SSD係明顯感受速度快左

本身部機好多game係到
如果要換都幾大工程下

去到DLC，武器同裝係會重新打過定係可以繼承

外置同换本身果個，性能上有冇分別？

骨搥和爆搥是不同類但同種
亞種指雄火＞蒼火這類同類同種異變出來的
爆搥亞種是鋼搥
大兇顎和岩賊是大兇豺的所謂改少少新怪

upload save／圖／片上雲端／放入usb
如果係電子版game直接重新down就得
實體版更加方便 乜都唔洗整
主要都係等居多 做啲野幾分鐘搞掂

差少少 但分別唔大
但聽講pro機外置有某啲問題

pro 機 + 唔識自己换，諗住外置

好容易 網上有個圖文教學 小學生睇完都識

鋼龍王唔食閃
係天空仲多過係地下打

煙霧彈幫到你

點幫法
唔想再打18分鐘

係呀 純粹覺得呢次隻亞種柒咗啲啫 (留名變真香. jpg

我係赤武 今晚想1帶3伐木
有意LM

求帶 聽講你好勁
我係咪留係camp就得

有冇人打樹精

Lm求帶

聽講你地有好多個赤武?
我想4號赤武帶 聽講佢特別勁

有冇巴打想打鋼龍王

3個留camp
多人只會阻住我屠佢

魚蛋你好 晚上一起玩好嗎？
你有重弩嗎？

有啊，聽上面位Ching 話用重弩可以咩都搞掂

2000支冷飲一個位 包贏 先禮後打

查理你好 有冰盾斧嗎？

連登第二弩唔用弩以外的武器

但是炸木很爽的

對不起 本魚蛋精通12項武器
又精通1帶3
我決定solo

今晚求帶樹精鋼龍王

鋼龍應該4個打都OK啦, 一齊試下打

又真係落左黎
單刷打得快左少少

只係佢個風甲真係好麻煩
行過都俾佢風壓阻住

一齊 code?

我果把係假重弩

唔夠usb咪買個3.0 1開4...都係幾十蚊，做咩姐

我哋坐營飲啖茶食個包算

連登第一弩出現了

Okay， 認住我ID :Fishball

發放假消息

想睇返第一集

小新?

下位唔該修正呢個 流料

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢

自己搵啦

唔符合小新形象
下次改做爛口強算

目困大師

真的會變飯票 這是官方說的

仲有隻豬，可以幫你搵飯票

原來如此

要抱住？對住反感

要抱上去食飯果邊

放係個火度會走

點解我冇變到？ 112 -> 112
定我方法錯左？

咁到底del唔del咗佢 要開post喇

輕輕一推

Del?